Hij vertelde haar dat hij haar zou slaan, en straf haar dan waar ze gezondigd heeft, wat in feite betekende dat hij de zijne had prikken in haar kut wanneer in een knielende positie.
Dit soort dingen was gedaan om te zien of ze het met veel enthousiasme aanhad, en toen bleek dat dat het geval was In het geval was hun belijdenis een scène van elk exces, grimmig naakt, want beide droegen niets anders dan de japon van monnik of non.
Dit heerlijke verwennerij duurde tot de ontbinding van het klooster, en je kent de rest. "
Een ander recital van de graaf vermaakte ons erg.
De graaf werd toegelaten op zeventien in de Koninklijke Garde, waar elk privé een gentleman werd geboren, en hield de rang van sub-luitenant in het leger.
Hier had hij veel intrigeert, en nam de maidenhead van een charmante en mooi gemaakt meisje, die werd opgevoed voor het podium als operadanser, voor wat ze vroeg vermogen liet zien.
Ze bleek een groot succes toen ze werd gebracht Doorsturen Ze hield heel veel van onze vriend en moest trouw blijven hij, hoewel ze overmatige benauwdheid en smerigheid had ontwikkeld zijn bekwaam onderricht.
Zijn vlucht en ballingschap scheidde hen.
Jaren later ontmoette hij een mooie, prachtige, volledig ontwikkelde vrouw, prachtig gekleed, wandelen in het Regent's Park, herkende hij het niet haar, maar keek haar aan met verlangende ogen, toen ze plotseling greep kreeg hem bij de arm, en riep in de patois van Piemonte: "Ces tu si!
Buzaron.”_ (Is dat uzelf, Buzaron).
Dit laatste woord is a bekende uitdrukking van vleselijke genegenheid, maar, letterlijk, is "groot" bugger.” Hun geslachtsgemeenschap werd het warmst, ze was nu een eersteklas _danseuse_, zeer goed betaald.
De graaf had haar eerst gehad, ze hield echt van hem en in Londen bleef hij hangen trouw aan hem, alleen voor liefde, want ze zou zelfs de kleinste cadeau.
Ze had natuurlijk genoeg geweldige aanbiedingen van edelen, maar zolang de graaf haar wilde hebben, was zij trouw hem.
Wanneer, wat de tactiek van een wetende vrouw waarneemt, zag ze een val, ze liet hem los en nam, hoewel ze haar nooit aan hem weigerde ook voor anderen.
Ze was een heel mooie vogel, en vertelde de erotische ervaringen van haar vorige jaren.
Veel hiervan waren het meest grappig, maar één in het bijzonder toonde de vurige aard van haar temperament.
Ze had bij het dansen in Genua een in aanmerking komende aanbieding geaccepteerd van de eigenaren van de Opera van Lissabon, en moest een passage over een Italiaan aannemen brik; zij was de enige passagier en haar ligplaats was in dezelfde open cabine als die van de kapitein en de maat.
Op de tweede dag de kapitein toonde tekenen van haar wensen.
Ze verlangde al naar een fuck, waaraan ze dagelijks aan wal was gewend, dus leende ze zichzelf zeer gewillig naar zijn verlangens; van hem tot de partner en uiteindelijk tot al het scheepsbedrijf, zonder enige jaloezie van kapitein of stuurman; voor de systeem maakte kapitein en bemanning in die tijd allemaal even geïnteresseerd in de succes van de reis uit de voorwaarden van hun overeenkomst.
De kapitein, stuurman en timmerman waren eigenaars van het schip.
